如果當初日本搞個蝻亞大屠殺我一定入伍參軍

點解唔搞

咁佢地起南亞真係殺左唔少人既 .l

利申：支持